有咩方法可以將八達通嘅錢找出嚟？

大鑊喇

煙

比返張卡人啦

八達通過OEpay
OEpay再過銀行

thx

用信用卡增值咪可以狂儲分?

係，不過oepay每月過5k收你0.5%charge

搞掂咗，去朋友間鋪用八達通俾錢，然後佢再俾cash我

當然唔係啦，我交電話費果到冇得用現金

CMHK

唔係